根本就係垃圾醫療制度 咪出垃圾手術醫生

垃圾政府科水醫療兩億咁撚少，乜醫生都鳩黎啦，你條命賤到咁，換肝？換心？俾佢地用黎做論文架咋
我肯定如果科多幾倍水，結果會唔同囉

水要送比支那起高鐵大橋架
醫？wfc
又冇油水掠

樓主做過幾多單大手術？

去公立 就知 幫醫護人員好捱得

人命邊度夠大陸工程值錢丫

積下口德啦你